cc台癲撚到支那出高科技野都搵到位盲反

依家大陸地鐵D 車窗搞成咁...

癡線冇句讚，咁都搵到咁多野屌

冇N賓去大陸地鐵放針已經贏香港成條街

識玩應該搵D美國野改圖FAKE鳩CC台

有咩咁高科技？

起碼唔係句句反啦下話 邊個位有問題
又話啲字細隻 又話整得唔夠高 又話佢全境圖肉酸到

唔係話盲反 的確係睇得唔清楚
有啲多餘

咪係 樓主有時都會讚下父狗啦

想睇樓主讚幾句

如果呢單野改成日本地鐵呢……

幾型

認真
好撚過黨鐵

正常人會上cc toy 鳩up咩

如果話張圖係日本應該個個話正 好高科技 正如apple出百達通功能個個話好高科技好方便

班傻仔為反而反
點都唔認大陸己經屌打香港

d氣勢勁到，好感動，我係中國人呀hi

咁講會比人屈毛講真大陸係人質素差同民智未開，但玩科技野夠屌打香港

係睇下香港股市都係由中國科網龍頭幫手

想點讚？？？
真係睇唔清啲站名，你幾時見過呢啲地鐵路線圖個背景唔係淨色？人地graphic design用淨色係有原因

用返同一張圖 中文改英文 過幾日再去cc台開po吹奏

之後班仆街一定中哂伏打哂J話美國科技世界第一 , 又點為市民又好科幻又盛

第一日識班垃圾咩，不嬲盲反

佢哋應該會話好方便好好睇
都唔知紐約地鐵全球最落後

呢個窗細，如果係港鐵果種長型大窗可以播多好多野，同埋可以用嚟整廣告

係香港班撚屌不思進取啫
諗住冇科技都賺到港豬錢
咁點解要upgrade

史無前例！實驗通過最終許可 美佛州將釋放7.5億隻基改蚊子

將個情景換成日本
睇下佢地點講

其實講得無錯，窗就係窗，無端端速d字上去阻人睇街好撚反智

廣州一早做左

應該屌唔人道

支那係抵俾人盲反，因為佢地一樣盲反香港
啲支那人幾時有理性咁睇香港

你同支那人質素一樣

講真好撚廢又唔實用
港鐵好得多

對住隻老虎唔通同佢講人話
不如大愛感化佢啦

對cc台黎講
支那=原罪 抵撚死 做乜都係錯

點解要自比支那人質素

你岩

但響連登盲笑有咩用

你有冇係廣州放過金十？

遲下解封佢地直接上大陸x人

樓主使唔使我call水泥隊？

call你老母

港鐵可以用支付寶比$未

使唔使咁惡呀！

屌啦，根本只係LED mon拎走左個backlight,有幾高科技要人讚？洗唔洗我教你自己整一塊

咪撚玩 普通ledmon 抵擋到個壓力？

佢咁叻就返咗內地搞科研啦！

今個星期六洗唔洗番工

唔知啦